{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구로 호텔오아시스"
    },
    "text": "ホテルオアシスは、基本に充実した休息を提供するために丹念におもてなししています。 客室内では映像品質認証を受けたスマートテレビが設置されており、快適な時間を過ごすことができます。 入室および退室に関する案内事項です。 ホテルオアシスの全室禁煙ですので、禁煙ポリシーをお守りください。 チェックイン時間は平日は19時、金/土は21時です。 チェックアウト時間は昼12時です。 客室は2人1室基準です。 人数追加や布団追加時には追加料金が発生します。 そして3人以上の男女同室での宿泊は不可です。 一緒に未成年者の入室は不可であり、チェックインの際に身分証明書を持参してください。 客室の鍵を紛失すると紛失費用が発生します。 ホテルオアシスは九老デジタル団地駅に隣接した最高の位置に位置しています。 清潔な施設とリーズナブルな価格、アップグレードされたサービスでお客様をお迎えします。 駐車場の利用案内です。 一部屋あたり車両一台のみ駐車可能です。 高さ2.3m以上の車両、バン、ワゴン車、トラックは駐車できません。 駐車は入室時間から可能で、あらかじめ駐車した場合は追加料金が発生します。 駐車は計12台可能で、2500cc以上の車両はRV車両駐車を提供し、2500cc未満の車両は8台駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルオアシスは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルオアシスは全室禁煙です。禁煙ポリシーをお守りください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "平日のチェックイン時間は19時、金曜日と土曜日は21時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は昼12時です。"
        },
        {
            "question": "客室は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は2人1室基準です。人数追加や布団追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、3人以上の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一緒に入室できますか？",
            "answer": "未成年者との一緒の入室は不可です。チェックイン時には身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失した場合、紛失費用が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルオアシスの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルオアシスは九老デジタル団地駅に隣接した最高の位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用案内はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場の利用案内がございます。一部屋あたり車両一台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような車両が駐車できますか？",
            "answer": "高さ2.3m以上の車両、バン、ワゴン車、トラックは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつから可能ですか？",
            "answer": "駐車は入室時間から可能です。あらかじめ駐車した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車は計12台可能で、2500cc以上の車両はRV車両駐車を提供し、2500cc未満の車両は8台駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 445
    }
}